有無同好記得男親女愛？

農夫上載一張和子華神與嘟姐的合照，令阿Lok和Miss Mo再度合體！

無綫神劇《男親女愛》百看不厭，2000年出品的《男親女愛》，曾創下50點收視神話，劇中黃子華飾演的阿Lok和「Miss Mo」鄭裕玲的對白抵死啜核，二人在戲中你一句我一句互窒，氣氛輕鬆又搞笑，集集有金句！

Off

藍藍天氣高掛我的夢

最記得占屎比人笑似女人跟住去抬水

耐唔耐就翻睇,笑爆

打贏閹狗案走去媾miss mo

Alex pao做醜角都好正

到中後期占士講過一句：又係你,乜全香港得你一個律師咋咩
間接串返套劇ck律師樓來來去去得一個對手

你Off呀

返工不在乎天長地久，只在乎有無得抖

有聲

正正重溫緊

睇咗十次
雖然有好多穿崩位
但每次睇都係咁好笑

有無link

呢排又翻睇 良朋變浪友

Kill one policeman

想睇番，邊到有得睇

ic drama有

Cheap cheaper cheaperer

car,cash,credit card

Kill on policeman one hundred呀

耐唔耐就翻睇一次

寂孤池一個